習大大萬歲！

今日我地偉大既領導習大大又串尻林鄭啦習大大竟然頒個將比個下台既董建華明顯係串尻江派既林鄭叫林鄭下台啦

唔知各位手足有冇發現習大大其實已經多次表態支持香港示威者，明顯我地偉大既習大大係真正既黃絲，而真正既藍絲係江澤民派，所以不如我地試下將文宣改做打倒江澤民睇下會唔會打破香港今次依個困局

推

搏升職
姓名：俞頌豪 Yu Chung Ho
歲數：20歲
入職時間：不足一年
駐守警察局：油麻地警署
曾任職務：APM Uniqlo售貨員
學歷：2017年9月1日-2018年5月31日：紀律部隊毅進文憑（香港）
中學：基督教中國佈道會聖道迦南書院
神秘地址：順利紀律部隊宿舍四座32樓B室
神秘電話：+852 6627 0038
ID號碼：Y714291(*)
Telegram:@halobitch

你同佢有仇定點
兩棚牙咁大分別都入佢數

同意
江派班陷家產最撚乞人憎

打倒江派

習大大護航

文宣試下分析下可唔可行

拉一派打一派

Push

幫手分析下文宣可唔可行

咪撚on9啦。你肯撚定董係習派？

推文宣幫手分析

佔中衰過一次，依家又on99多獲。